[
    {
        "randomId": 89
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye, nta cyatsi kizahamera",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Uruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Igitiritiri",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    }
]